有冇人秒回下我 - 乖寶寶上線了

唔用環保post?

有環保post

你唔環保了
曳寶寶

sorly

真

有種兩個一齊推

我仲等緊豬豬
豬豬未加未敢改ID

ok

等多陣 好改啦

add佢

冇人會加了
冇人夠膽

真
小心浮雲哥同劍哥add你啊

我會

可能已經加左

咩意思？
我都沒add驚驚

好勁

你有偷睇

我又要add

屌 作為一個真毒 好明顯係會暗地裏j佢
你哋班偽毒先會加人

狗姐

個個都令仔令女 唔想加

在

我輻射樣

改左 等豬豬上水先

你好好

習大大

佢冇比我

加我 我又肥又柒

下 我沒樣嫁

乜撚野係乖寶寶呀

邊係

me 已add靚嬲妹
你企埋一邊提子啦

我做咗啲咩

好耐無見

冇樣好過個樣令人想嘔

乖

咁啱嘅
我地撞樣喎

留個名先

係呀

冇做壞事

拜 作為一個毒 我要成為傳說

唔好加我 我又肥又柒

bb

失散兄妹

我又要收皮了

狗呀狗！

黎仔

是咩

台主晚上好
你大人有大量饒命呀

佢哋又蝦我

又一句串晒成post人

我一定嚴重癡肥啦

樣衰咋我

浮雲哥

我加咗

黎黎

唔係

一點啦 快d訓啦

啤啤

又要開po

我唔同靚女講嘢

狗狗好靚女喎

今晚我瞓先啦

咩

想睇

個個都蝦我

開心了

乖乖寶寶～

攬 我哋同病相憐

知道

我都想再睇

好似有幾日

又食
你一星期食左幾多次
又話減肥?

擺明係 唔係就唔會咁

你哋慢慢自私約
我去打個j

每個名都開一個po

唔敢

又笑我

咩呀！

我樣衰

改名先

肥

邊有啊

都話唔係

你拖到宜家先打？

就快見

唔好撚化我啦bb #

唔想攬你

期待

下次記得再開

點解

攬我啦

試下攬我

我深潛 等你地召喚 但冇人叫我

下一個名

咩呀 已經射左十幾廿次

蝦咗

明白了
你唔想見我

洗乜召喚
tg咪得

你望下邊個先係靚女

咁你可以同我講野了

乜柒名黎

新名正唔正

勁

正常人唔會想識

你照鏡就有啦

你唔理我先 我好小氣

我想

好快到

我個tg icon係大頭黎

幾好笑

想做我皮皮咁話？

約囉

我冇你tg

唔明

想加埋
食狗餃
不過個名太長

留tg
我pmed

等你約我

到時攬

我個名

都會

狗餃

約咗你啦

佢切你呀想
比人切左都唔知咩事呀

你好憎我咁喎個名

攬攬攬

我tg都唔睇

yeah

你靚

吹咩？

改返囉

唔想吹你 咁幼

憎你了
88

我有野要宣佈！！

我幫你地約炸

約埋你啦

又偷睇我去廁所

約埋你too

我冇唔理你

係係豬！！

唔係你約我咩

tg

你係咪出

你有女約
你個偽毒啊

佢地未見過你
我幫佢地約你

我冇 真毒

我會唔出聲

心像花兒般 開了朵大紅花！

佢地會同你講野

冇

我唔講

你記得join

我都會
到時就你眼望我眼

Aaaaabbbbbbdddd

冇了 夠左鐘了

我都唔講

聽佢地講

係

一齊唔好講

浮雲係偽毒！

可以

我做開鍵盤戰士
唔識對真人

係真毒

佢地好多野講
你放心

知左好奈啦

我都係

到時出黎 但係post傾計

真心

邊個呃你

Lm

約係邊
叫我去偷睇得了

鐘鐘

C呢狗狗

我可以

瞓啦me

痛唔痛嫁？
要禁食喎

tg 我少左好多用

Long time no c ah bb

但安慰 屋企人仲好樂觀 貌似
10月開始到呢加都只係化療後果幾日辛苦
之後都好精神

我都想

只望屋企人戰勝病魔

我熄左燈啦

但你岩岩俾tg人

又黎 唔好啦

結果係你

就係狗姐囉

唔好啦
我幫佢地約你出黎架
你唔可以唔去

餃姐真係好勁
識好多人

唔會

咪你地囉
我幫你 辣豬 習大 約架

咁你呢！！！！！我要你

agger

仲有其他人去喎

我食緊朱古力！！！！！

你唔去 我唔去

肥仔

唔好啦

我柒啲

好甜

你真係唔去？

咁你叫餃餃去

我最柒

gay

考慮一下

gay扒面

早餐要食豐富d

去！

唔好同我爭
me係肥毒柒第一名

why又同我爭

幾時約埋我

太肥。唔可以見人

嘈交好玩咩？
我冇爭，只係講事實

咁我叫咩？

我肥過你啦

文狗哥

文狗哥成日窒我嫁
佢都唔中意我既[/quote
媽媽話唔可以咁容易中意人地

乜你咁直接話我

約未

邊似?

係啊

支持你

等你出現先狗衝你阿嘛

最近忙唔忙呀

事實喎
我一定重過你

準備瞓

乖啦

約了 聽日六點旺角等

咁我都唔去

話說 係咪呢幾個禮拜都未定到
咁我交更返工

我訓教囉

多謝

夠唔夠膽講

點解冇我唔去啊

你都去

Exit E ok?

又係你話自己肥既

心傷

訓啦我 一點半前要訓著
早抖鐘鐘

熟路

cls咁就300

夠啊

你話呢
辭咗職

要問肩狗喎
Tg問佢啦

去邊

佢哈禾

幫你唸大悲咒

勁了

有工番

啱啱去完

一齊講

因為我想見你

怕怕了

保護你

食飯

係窮啊

咁其他人呢

冇錯 個個絲打就係我

都想 但你唔去我唔去

食

Why always me

You go I go

因為我只想要你

放心啦
實好得返既
做完化療要戒口呀
同埋買多d嘢俾佢補身

you jump

咁我唔go
個飯局係咪可以解散

I jump

咁早抖啦
Have a nice dream la

Yes

薯薯

咁好既
去外國啦？

你食

難得多人去喎
唔好啦

威到

其實咁多人先驚

唔關我事的

你又記得
未啦 返多一份工 儲多陣錢先

其實我唔知有咩人會去

咁靜雞雞再約過

冇餃姐我邊度都唔去

唔知 我亂講

又拒絕我

有性格

唔好啦 我想要你

唔得閒

餃姐多人要

文女
你睇住我大啵

我下次join

文姐姐
嬲妹妹

8

就快冇人要

差在冇一手一腳湊大你
呢個係我人生遺憾

K

你當我係咩？

你係我妹妹

sweet做妹妹嘅感覺

咁等你得閒先再搞

咁plan左幾時去未呀

文姐姐

Join一join先啦

過多1年 有錢嘅話

你同佢好返未

我都想要姐姐

認真咩

實得既
支持你

我冇信心

咁我去囉

我地冇嘈過啊 係我自己多野諗

好驚我都會咁

經歷左一次 太深刻
但都叫陪到最後

我做姐姐定妹妹都一樣咁開心
我有餃姐，辣姐，習大大，烏豬同嬲妹

你就好啦

冇我

信你實可以既

仲有狗姐

係就好 減咗肥再算

狗姐姐

冇狗姐 冇我地

真喎

所以狗姐好重要

約其他人交比你

狗姐過黎抱抱先

東仔

唉 但心都係有條刺

唔是 我零重要性

諗下邀請邊個先

做咩

me

狗姐好好

邀ed

好就有人要

狗衝去

快啲

衝足一個星期

串我

有排

我話我

好似話壞先有人要架

即係我要做壞人？

咁又唔好

狗姐唔要皮皮

喂呀，宜家先搵到呢個post

喂喂

皮皮 早

小豬早

me too

今日凍左

豬豬著多件衫

上班去

？？

加油

我係真.乖寶寶

樓豬來了

ok believe u

我發現我呢條真毒先係真秒回

認得你

我都係真秒回！！！

豬豬
佢恰你呀之前？

做咩呢個鐘數搭mtr都多人到咁

咁都認得

中出你

me 9up

乖寶寶呀

hi there

秒

無呀 同我吹水咋

好易記個名

你係邊度認得我
我做錯左咩我改呀

改咩？

hi here

豬豬

醒醒定定咪恰我啲人

無事lu 咁叫你呀豬啦

好濕

做緊咩

笑左
笑埋右

要去擦牙洗面出門了

呀你個頭

本來都冇諗住恰佢
原來係你啲人
咁我日日黎 日日恰佢
嘩哈哈哈！

頂，原來係你 fol番你先

你咁改名法點認

你就好啦
我都想飲茶呀

去食個早餐先

跟住你

下次同你去

唔見左你半年 你去左邊？

pmed

去左溝仔

結果呢？？

有拖拍了嗎？

牙Free 我失戀

會唔會咁啱影咗張相?

溝完

無結果

無

食完就冇結果了？

下

我比力你 整啦

馬馬

食完你

是，陪你單

未第五人格嘅機械師囉
影左了

主動過

好野

主動搵你

以前整嘅
我只係鍾意整動漫公仔
通常個頭會認真整
個身就開始好hea了

呢隻係咩瑪利亞？

熱烈歡迎

fate嘅saber

瑪利亞?

皮皮

唔識

証明左me先係呢度嘅真毒

豬豬 想念你

明明都冇樣

我都整過依啲公仔比ex
一對，我同佢
仲係佢到，想要番

送左比人點要返啊
佢還返曬比你先驚囉好冇

Hola

個次我整園丁個種？

靚靚！

yes
好得意啊
我之後仲買左機械師同傭兵
我最鍾意呢兩隻

我仲有成堆銀魂
買太多了

驚驚

偽毒豬

無樣都勁靚

直接問

我覺得唔得喎
整過比自己算啦

整比我

我返工先
等間上水

要咩？喬巴?

hi

要皮皮

我要皮卡超

係比卡超啊

明哥你個名好型

我次次開po啲人都比負皮我

唔知邊個煮飯好香
果陣香氣叫醒了我
好肚餓

我飲茶食左勁多又肥又油既野

以後可以叫你劍哥啦

正了

多謝皮皮

煮返個雙蛋一罐餐肉兩個面先

負了

唔好咁衰啦
會溝唔到女嫁

緊急呼籲

請大家立即正皮此post！
請大家立即正皮此post！
請大家立即正皮此post！

想出街買野食
但又好懶喎

你所有留言我都負皮你

一早都沒女

通常跟住就會超多負皮

叫外賣

毒撚既命運
唯有唔好踩1001唔好開po

真毒報到

呢個就係原因了

做左野未

要返工

未

好唔慣你個名

快

好彩我冇交更借
而家有好多野想做
所以唔交

真毒唔識

佢叫魚魚

我岩岩食左魚蛋 燒賣 通粉

正皮呀屌你

🐟

負左

我星期六日一定要返

嚴 寒 <= 7 oC
寒 冷 8 - 12 oC
清 涼 13 - 17 oC
和 暖 18 - 22 oC
溫 暖 23 - 27 oC
炎 熱 28 - 32 oC
酷 熱 >= 33 oC

辛苦了

閒日我都未交更，諗緊返邊日

冇了冇人會正皮毒撚
我都係摺埋

你偽毒

為何分手可以當做將細軟搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天

我真毒

已正皮

d女都俾你地溝哂喇 仲想我點呀.jog

hello mama

又扮

教你溝女都唔要

皮皮冇人會中意毒撚嫁
我冇得救嫁啦你記得唔好咁毒啦

今日收早 好開心

我都係毒撚喎
咁借係你唔鍾意我啊？

我鐘意你

正啊

我悶到
係到唱歌

明戀你了

鳳星期六日都唔使返

怕羞了

咁都好啊

雪姑7友 7個小矮人

活潑動人歌聲演唱會開始

七碌棍

我幾時俾人炒

8p

Ununun

我有女女可以介紹

薯薯想識？

我要好似嬲嬲咁

嬲嬲女神

還好啦

你話佢知有個矮肥七毒撚想cow佢

有機會帶你見

好啊
佢好耐冇拍拖啦

佢有隻可愛貓貓

佢有男朋友啦

唔係講緊嬲嬲 你中文既閱讀理解好差

拎u

佢指佢自己啊

貓
撚貓緊要過牛女
貓係大婆 佢係二奶

啱啊

浮雲有男朋友了

佢隻貓貓都係女女
你

貓

中文拎U?

非基

臭串貓

浮雲去了泰國
男絲雲

小妹係靚女

我係萬人迷
貓貓狗狗最鐘意我

知錯了

佢隻貓 鐘意男人多過女人

我先係

我知啊！！

正

估到你

報驚

我而家仲有個新歡係先知
真係好有型啊

有冇我咁型

好想撚

行開啦

拎住支野fing fing下

直接撚先好嫁

排隊

2樣都好撚

摺埋先

教埋我

我仲係a0🤧🤧🤧

3x歲（a0)

實信你

傷心

我愛你

今年?

諗太多了

嘩 新身分證好樣衰

嬲姐

嬲女神

師兄竟然好呢味

34年啦

fbi

唔好拉我

bye

文仔哥

笑了 好可愛

我唔係喇

沒

鐘

有排汁
我原來買買埋埋又一堆野

Rich

麥當勞證實由下周一凌晨4時起，顧客如需額外泰式辣醬，每包需付一元。

不論購買兩件或四件脆香雞翼，均如過往只附一包泰式辣醬，在新政策下，顧客額外索取泰式辣醬，則每包需付一元。

咁on 9

我要搬返屋企

而家自己住？

我唔影相架喎

我依家正評你！

有啪啪紙玩
好爽

我呢隻有衫仔著唔會冷親

我仲未有時間整醫生

你好瘦
瘦到手指頭d骨出哂黎

食緊牛腩撈粗

我係懶
由聖誕開始放埋一邊到而家先拎出黎

我手指肥到好似 支雪條咁

咁啱嘅

巨人

放工

驚驚又靚又叻

走走

我

皮皮 ^_^

Hi

做緊咩呀

上班

返去又sd cv先

想見佢真人

陪你

你收左工啦喎

見過

陪你返工

我又要

想收工

又讚我了

幾點收呀

咁你係呀嘛

6

等你

福利來了
tg開放
3分鐘限定

明明hi

豬豬hi

我飲緊汽水
你咁早食咩飯？

下午茶
一路行一路飲緊檸茶

我又想食了

買啦

已食

食緊m記 就食完

冇望post
過左了

食咩

未改

雞翼

來

想食

$10 2隻

真係喎

請我一隻

來緊

一定好多人pm你啦

沒相j 唔add

我食曬2隻了

再買 我會買十隻

肥啊

我食得m記就預左

你add左驚驚未

你add

未 毒撚不配有朋友

我冇喎

你仲有皮皮呀

切左去做薯仔炆豬肉了

我有
等我狗衝先

衝快啲

派金比我？

玩金叻

柯金我仲叻

大家樂
西多雞翼

係咩

塵哥一於add比佢睇借

正呀

準備

男人不了

好精彩

真毒留名

咩樣

毒撚羞樣

你邊到毒

又無人
我最毒

我呢

你唔毒

我毒到睇多啦B夢

真毒食咩好

睇我們這一家

我最毒

開心
收工

食女

邊忽毒?

睇走走

偽毒先食到

我唔好睇架

鬥毒大賽

唔毒咩？

開心豬

你

偷睇

你最毒

好想睇我咩

耶
正確

食野啦

咁你記得join la

唔食了
今日早餐同lunch 食太多

Joined

唔比我食既

我今日個肚 好滿足

我唔滿足

我飽到上心口

唔係喇。。。 幾時先肯加我

你已經錯過了

係咪改左了 search唔到

好變態
雖然我都覺唔著衫搞笑啲

比你發現左我變態

我鍾意啊

我都好鐘意你

我又餓了

岩岩有福利出左
但過了

快食野
我感到今日心口長肉了

勁靚囉你地整到
一齊買？既你地？

好可愛

日日踩車減肥

我想add

可愛好多喎

adding

今晚要踩

嬲妹買完我見幾靚
我又買左好多
我係動漫毒撚黎

你果邊有無？

我又要整

我屋企有

我都想玩下

我踩共享

你無咩？

沙聲？定冷氣聲？

我踩健身個啲

冇啊

人聲

一齊買

你地買黎玩下啦 淘寶嫁咋！好平

好方便

大叫啦你

好啊

大聲叫唔好？

Add ed ?

竟然係淘淘？！

無癮既

叫，豬豬

我都想出街踩

add左你

原來發現 你坐我格里

一齊

中出妹

中出

我有野要宣佈！

咩事?

快1001了

今日好多雲

好多我

真毒唔出街

你做咩遮住哂啲星星

無飯食又有野買先落街

我太肥

唔准去大西北出番九龍

去晒全香港

打散你

吹走我

🌬🌪🌪🌪🌪🌪

好大風

吹唔走無星睇

太肥了

鬥肥

join

贏硬你

我實贏

金金

好攰呀

頂住

軟軟

新人留名

屌仔

你輸硬

頂唔住

烏豬豬

金金好叻 頂得住

贏硬

輸咗要罰

罰你帶我番屋企

浮哥

咁罰你係我屋企唔准走

喇 記住有環保post

又想食牛腩面了

溝到女未？

新人唔係好明

好串

邊敢

乖寶寶來了

曳支

1000